要救理大，一定要有一個國際背景嘅第三方組織出手救人，一定要令事件提升到國際層面

唔係做失敗撚，大家認清楚形勢，內外環境

內，單靠理大義士久守必失，物資會耗盡
外，尋晚到宜家咁多人圍魏都救唔到趙

大家裝備差太太太遠，想強攻一點救人係不切實際，除非理大義士有本事造好多炸彈出嚟，否則我地攻幾多次都無用

既然自己本土無辦法拆局，咁我地就只可以諗外援，所以我想大家一齊幫手諗諗計，點樣可以&應該搵邊一個國際組織介入哩件事，例如令（我知好天馬行空）紅十字會入理大救人，令美軍入去救人（宣稱有美國公民被困？）
我好清楚明白上面嘅例子係好ff，所以先希望大家集思廣益，諗出更好嘅方法
重點係令理大事件擺上國際層面，令popo唔可以輕易出手

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
btw 幫推

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮